想問咁樣即是得定唔得

https://imgur.com/a/peV0Zxw

之前登記左唔記得睇番個進度